嘩 政府派一萬蚊俾我地反港共 反支那

依次政府派錢一萬蚊已經係肯定左
一萬蚊對好多人黎講 唔算多唔算少
但如果有200萬個黃絲肯拎晒出黎玩野
就好多錢
保守估計 黃營已經有200億

依家首先係要盡快集資 搞多次全球登報
主題係要宣傳武漢肺炎係由支那封鎖消息引起
講支那既黑暗 開始想帶風向話 武漢肺炎唔係由大陸引起
同時帶埋落去香港就係一個好好既例子 俾支那不斷蠶食緊
Fight For Freedom, Stand With Hong Kong, Fuck China

同時 黃色經濟圈最難既就係好多都係小店
要做到18 區都好輕鬆 方便咁去到 暫時係有d 困難

我地係咪應該考慮 用依筆錢做個集資
收購香港既連鎖快餐店 或者 其他店舖
等更多人更容易幫襯到

有人會問 邊個去收集依筆資金 同埋賺左既錢會點計
邊個去收集我就未有諗頭 但賺左既錢一定拎晒去反港共 反支那 同埋幫手足

Take my money

Push

希望更多人可以參與反支那行動

幫手推呀

好撚僧支那
支那必須死

見轟那